iPhone而家仲算唔算襟用？

以前iPhone耐久度真係高，
唔易爛唔會慢，
就算倒水都係去換舊電就可以再戰幾年，
但係由6開始啲model好似無舊嗰幾代咁襟用？

唔知iPhone仲可唔可以去返以前嗰個高度？

SE 好撚CUM用

有同事仲用緊5
都幾屈機
一部電話用4年⋯

5真係好有型
特別係黑色

用緊6仔

呢排舊電用得快左

應該陰謀黎 我部5都用左4年

我諗應該好多6仔用家都等緊下年換新機

5S 三年幾
不過換過翻新機

用緊6+...係wtsapp 有時會慢啲其他野冇問題
等下年果部..

如無意外都唔會換7
冇野吸引到我

除非呢段時間部機壞左

用緊6舊電已經無咁襟用
希望可用多兩年

SE只係出左一陣

利申 5s

iPhone 4 16GB 使用中，但電池就快要換，好多App 冇得update

半年前iphone4轉咗做SE
都用咗4年 係部野壞先局住要換 但都算襟用 屋企人samsung轉咗兩三次我用舊機都仲捱到
利申:細機愛好者

我部嘢跌過落水，以為死硬，點知乾咗又著返

用緊6 2年了 想換機都冇藉口

5s仲用緊

用緊iPhone 5 覆緊
利申：4年，ios 8.4.2

iPhone 5 4年 舊電廢左
淘寶 買舊電 自己換 $100

一年都未用到講咩cum用
用多兩年再講cum用好冇

同為SE用家

用左年幾6S 電都仲算係OK
日日打機會玩好高效既GAME 好似WOTBLITZ呢D MFF呢D
部機基本會熱到仆街我仲要叉住電黎玩 暫時未見大問題出現
係個機殼會甩漆有銀花腐蝕左咁

SE用家
部機喇叭入過水，半空跌過三四次都係凹咗條邊，到依加都好正常，睇佢捱到幾耐

CUM CUM CUM

5s 粒電都仲係好正常

記得之前外國有單個鬼佬跌左部iphone4落湖
後尾個湖乾左塘 搵返佢部機 仲用到

我覺得條邊好鬼易凹
我見d fd部5s同5用咁耐 跌咁多次
條邊都冇好似部SE咁凹左一忽 佢地都係花左甩色咁樣

不過我都諗為部機會好cum用, 連apple care都買埋, 希望用到3年

屋企部ip4一出個陣就買 依家仲用到
不過都係擺係到

5s

應該都襟用 只不過係新機有新功能引你買姐
例如指紋 slow motion 4k 片

我介紹老豆老母用iphone ，唔係因為襟用，快，像素之類大把其他機好過佢既因為，而係因為夠行，大家都有用緊，方便操作而推薦

部電話用唔夠一年就壞多數係生番

5s冇得輸

用到佢打柴先將佢退休

用緊i6s plus 我覺得日常使用一定夠用多3,4年
睇下下年apple十週年會唔會出部好屈機既iphone,會就轉

隔離位個同事, 上個月先由4s 換7
但部4s 都未壞, 只係因為玩唔到pokemon, 所以先換..

6s plus d電用左一年多d 已經無左16%

iPhone 2G 岩岩屎忽痕落返1.1.3 係得閒開機摸下
iPhone 4 5.0.1 就連wireless speaker做music player
iPhone 5 9.3.5 返Singapore用
iPhone 6 Plus 第一部要換service unit既機

有冇巴打有iPhone 3G黑色

成日叉電玩電話？
我6plus 2年先冇11%

iPhone 4粒電都仲有76% 但係iPhone 5粒電已死
iPhone 6 Plus除左粒電之外仲有mute制short左
真係越黎越唔襟用

點解會lag機

I6+ mute制壞 x2

5s 除左少少lag之外一切正常

6
用得好粗，完全裸跑，跌過好多次，仲正常用緊

x3

5s->6s->想換SE

6仔準備換電用多1-2年

我有3gs

5

Exactly, 用過5同5S都無崩過，係SE一跌就凹

有

5s
以前成日換機 但用左之後唔想轉機

7+ 用左兩年都未壞

其實忍受到lag .成日要用尿袋嘅，咩機都cum 用

死gay cock改左個slide to unlock擺明想趕絕5用家
利申5user跌過N次係條邊花左dd

覺得5s最襟用，只是換過粒電仲用得！

反而6plus就麻麻地，不過都用咗差不多二年幾先壞

利申：現機7 plus希望會keep得好D

如果我5s唔係唔夠位都唔會換

用緊5黑色

有冇巴打知如果舊電仲有80%以上 攞去Apple retail store佢會唔會幫你換？
部6s+用左十個月到 覺得舊電好倒水

我覺得IPhone好襟用
用緊IPhone 5 16GB 覆緊個post
已經4年

你要求唔高咩機都襟用架啦
我老母仲用緊note 3 剩上網whatsapp打電話睇下youtube 唔用尿袋無lag 舊電夠用1日

我自己就襟唔襟都無所謂 反正1-2年換一次機 唔會賣出去又唔會買2手機

見幾個朋友部6已經

比錢咪同你換

你忘記左仲有舊iPad用家 同埋iPod Touch先慘

5s2年半 爆過mon1次

5s就到三年已打柴

用六自己換電有排捱

6仔128 ，足兩年，早排舊電得返一半去左換完又一條好漢，宜家up到ios 10.2都好順
裸體左一年d邊都係少少花
換完電完全冇換7既念頭

岩岩check左 舊電仲有9成到
但宜家要一日一叉 係咪我要求太高？

仲用緊5 9.2.1
粒電仲有9x%

部6+已經開始唔掂
touch id廢咗認唔到指紋，粒電又虧虧地
想頂多年都唔知得唔得

apple真係越出越差